香港係咪無晒Man既男仔

細個幻想大個既男朋友會好似偶像劇入面男主角咁man同霸道 淨係中意自己一個 對其他人眼尾都唔稍下

但大個左先發現香港男仔唔單止外型性格都唔夠man 好多仲係狗公 漁翁撒網 有食唔食 罪大惡極 仲未計叫雞個班雞蟲

究竟香港仲有冇外表性格都man 偶爾先會溫柔既真男人

我,A0

點會無
證明樓主係垃圾圈子

叫雞果班最man

人以群分依句說話好啱
你係咩人，你啲朋友都係咩人
上流貴婦會同公園阿伯論馬經?

有啊，不過睇唔上你咁解

邊敢man呀 霸道少少又要被metoo啦

其實我已經搵到
男朋友平時行為舉止大男人
對我就溫柔 會煮飯 聽我話
最重要係有偶像劇男主角既外型
開post係奉勸咁多位絲打 一定要揀真男人 唔好揀廢男

係呀無架啦 快D去搵洋腸啦

Man又話人專制 鬧你兩句 班女人又喊又話你唔愛我又剩 變相咪又係比班狗公入位

外表 性格都man仲揀唔揀你？

前提要有man既外型(靚仔)
你個樣又唔man又鬧人就死開啦

由標點到内文，有邊隻字係奉勸？

writing 攞1?

睇樣架咋 2分既女仔可以metoo 8分既男仔?

雞蟲係低賤人種 社會垃圾渣滓 低端人口 根本唔配有另一半 無討論價值

我同你條仔去過叫雞

又係曬命post

無人想聽你曬命呀，收皮喇你

唔好同啲假膠認真啦

man代表大男人？

大男人隻詞好負方面
打女人，自私自利，霸道，自我中心重

地盤咪有

所以我咪識到我講既真男人囉

你成日上嚟曬命

咁啱 我都有

因為你現實生活中唔識我

你啱 張開腿前記得問佢有冇樓 緊要過問帶咗套未

香港係咪無哂唔係雞既女仔

符合條件既都係毒撚黎

係
希望個個女仔都搵個真男人既做另一半 唔好俾班毒柒廢男狗公有機可乘

我無話大男人睇清楚
我係話真男人 外型性格man 有正義感 頂天立地有承擔 對自己中意既人會霸道 但亦有溫柔一面

女人一面對住小白臉oppa 出水
一面屌港男唔man

我

扮咩撚野呀
見到講港女唔溫柔個po. 小器又開番個就認啦😂

你up乜鳩
有冇樓關個樣8分咩樣
同埋好人好姐點會metoo

知你蠢 咪溫馨提示你囉
見到8分樣就衝去畀人屌

地盤佬無叫雞賭錢既陋習的確係幾man 不過前提要外型好

我係呼應返無溫柔既女仔既post姐
我知有但好少

咁樓主已經溝到啦，點解仲要幻想？假膠

同man既拍拖後發現，佢地基本唔溫柔，而且脾氣好暴燥

男人係要經過下歷練先識Man，十幾廿幾歲嘅男仔話要man 真係得啖笑。

Why not both
韓仔係韓劇不知幾man幾霸道
一邊鬧女主角唔著衫會凍親一邊披件大褸係佢身上
加埋佢地外型靚形成個反差先正

係咪你嘅圈子都係油頭毒撚炸

我自己都8分樣俾8分樣屌有咩問題

睇到依句就知樓主智商有限

Call g 先係real man ar ching

事實證明 man既男仔係香港係無市場
基本上韓風同man係完全相抵觸

樓豬一定係果d睇泡菜劇睇撚壞腦

唔好ff犬多啦

咁係大男人 man得黎一定唔可以脾氣暴躁 間唔中會流露溫柔既一面

有圖有真相

唔一定
大把男仔廿幾歲已經好成熟識諗 知道一個男人甚至人有所為有所不為 不過有埋人生歷練當然最好

要man得黎唔好污糟，要識著衫，要對自己溫柔，要有主見得黎尊重我既意見，當然外面man完返到黎要識煮下野食比我同做啲家務

一俾人話無又仆出黎話有

戇鳩
自己條命自己搞返掂佢
著衫都唔撚識嘅人不如死撚咗佢算

你條友真係唔識架喎
根本最man個班男人既形象都係出自韓劇台劇
Eg 道明寺 李敏鎬
你有韓仔咁既樣又man咪正
你金鐘連登仔咁樣幾man都無撚用

專一同man係兩回事喎

我個ex外表好man
一齊耐左性格成個女人咁
屌 我仲man過佢

痾篤尿睇下自己咩樣先啦

我成日都提住架喎

呢啲就叫man喇
泡狗嗰啲就算鳩數啦

請Fresh Graduate ，但要有五年經驗。

一個男人man係愛情方面自然會對中意既人霸道同負責任 所以都會專一

8婆咪撚上黎開po 今晚返去大大力執一劑

唔差嫁

咁唔得喎 調返轉就可以

金鐘嗰班都覺得自己唔差

DLGH 講咁撚多 前題又係要靚仔

收聲啦好嗎？

man既男人老老實實而家唔吃香，d港女，大陸妹，台妹都俾韓劇洗曬腦，覺得小白臉先叫靚仔

Man同年紀無關
大把男人一把年紀都唔似一個男人 eg包二奶

咁佢地都冇咁講

因為人地冇你咁無恥

我囉，大大碌鳩屌到0仔嗌救命

小白臉同man無衝突
小白臉都可以係真男人
有個反差更加正

樣衰就收聲啦

認真，睇得多韓劇會壞腦，上面已經有幾個

sor 已經謙虛左

但樓g又出聲..

人格分裂

on撚79, 一開你又開, 港女就係依類, 永遠唔檢討, 屌你老母死臭雞

要有幾無恥自大先會話自己謙虛咗

個樣又小白臉，性格又狗公feel既，已經見唔少，現實中邊有咁多樣靚又man既男仔，所以咪叫你地睇少d韓劇囉，而家d大陸劇韓劇都係一鳩樣，時裝劇永遠係男主角好有錢，為左愛情可以不顧一切，古裝就小白臉排骨仔演將軍，見到已經唔開胃

好似hr要d candidates 淨係apply 佢公司咁

其實好多韓仔都好撚大隻
化少少妝修飾下個樣就俾連登仔話小白臉

人格分裂？

等睇變雞蟲post

泡狗根本就冇嗰種氣勢
你嗰兩張相
上面嗰張就成個古惑MK仔咁
下面嗰個就等女人包咁
蜀中無大將？

睇av都壞腦架 唔好睇咁多

鬼佬呢方面真係完勝

樓主咁既尊容係要多啲ff架啦

[多圖求ig] 又到咗淫賤船P嘅季節

好多喎，不過人地唔揀港女

個樣一般，但係會留鬚，man man地既出街都見唔少，樣衰少少，但係man，你咪又覺得人係毒L，又要個樣cute得黎，皮膚又白，性格又夠man既，好心唔好ff啦，掉返轉我要求個女仔外表斯文得黎又溫柔既，香港又有幾多個?已經唔要求樣靚，身材正（起碼對波正常size ）

咁連登仔唔好再吹奏浩南哥 咪古惑mk仔一個
龍門仼你擺 飄移境界
嬲嬲豬咁唔講韓仔囉

屌你老母一拳打埋去 瘦猛猛小白臉
到時撚鳩佢我睇你仲覺唔覺man.

man既多數攪基

咁韓仔個種又小白臉又大隻點計

全體連登仔一齊吹奏？
想打稻草人？
挑鄭伊麵呢啲咁撚樣就唔好話man啦
佢做古惑仔係似嘅 嗰陣MK味

你講man嘅起碼都畀返啲gentleman嘅例子
做到chivalry出嚟嘅
而唔係你嗰啲大大聲叫條女著衫呢啲咁撚濕鳩嘅例子

港女只會覺得係地盤佬feel，黑mum mun成個咕喱咁

啲反應同香港係咪無閪溫柔嘅女仔差幾遠
講港女就話港女錯
一講仔又怪樓主搵錯圈子 唔識揀
總之無論點做女人就錯
有閪是原罪

其實樣唔一定要man 大家錯曬重點 偶像劇男主角都唔會係地盤佬/留鬚 但身型一定要大隻
同埋性格要man似返個男人
咁都ff好基本既要求咋喎
唔講韓仔我覺得台灣個黑男都幾man

你應該未係街見過我

樓主柒好多喎
睇埋d偶像劇自己抽離唔到，現實人地夠man就話人地樣衰
連登仔會唔會講港女冇av女優咁樣靚身材正呀？

番到屋企打女人囉咪, 韓仔
2018年仲有人信oppo 係溫柔
你自己去睇下嫁左比韓國人果D人分享啦
結婚都要女人出錢呀
man唔man呀??

有閪是原罪?
你幾歲? 講得出呢D說話

你如果係出左來做野都仲係咁諗
我只能夠講女人就係咁ON9, 咩都要哂先安落
有閪是原罪
好笑

你睇哂樓主啲智障留言未？

真男人先唔叫雞

我要檢討d咩 願聞其詳

無野檢討, 你好完美, 死臭雞港女

你都識講拍戲🤷🏻‍♂️

咁你都要有女主角咁靚，咁有性格先得

我不嬲都講韓仔既韓劇形象
費事你班連登仔起曬槓咁
我改用流星花園入面既道明寺做例子先
現實中好似道明寺既男仔真係好正

拍戲又點 你覺得現實一定無呢種人

我有

靚仔大隻多數gay
港女好慘

樓主睇少d泡菜劇啦 救命

咁你就等下啦，如果你真係有

問下班雞蟲幾時絕種 有雞蟲咪有雞囉

慘撚到

唔係一定冇，只係唔好太多幻想啦

樣衰鬧人咪專制
靚仔鬧人咪霸道
檢討下自己點解咁樣衰俾人食住好過 或者溝返樣衰過自己既女咪無事

追下post先 我一早搵到咁既人先開post曬命

咪撚發夢啦
就係你D垃圾港女睇劇睇上腦
講真香港男仔已經算好
比著洋腸見你咁多要求 一早fuck off啦你

有 但係性取向係同性

Feel到你嬲到震

Feel到你隻臭雞俾人中出即飛，而家幻想自己有個高富帥男友，好可憐

樓主根本係假膠，大家可以收工

佢打過杉菜好似

我條仔 一時時

咁佢鐘意你?

香港男人真係小器過狗
講兩句都唔得 起曬鋼
就係呢啲咁撚樣既惡劣態度令人覺得香港男人性格好難頂

港女同港男 呢兩個詞語係國際上邊個臭d呀
見人開post又開埋一份仲可以話人小氣

有 唔揀你姐
你有冇大波長腿靚樣丫

有，霸道得黎仲會傾向打女人，到時又話唔夠溫柔，唔識尊重女人。

咁個女仔溫柔得黎輕度智障你要唔要呀
用腦諗下啦

滿分一百分？

成身都好多男人毛
今晚開房談心 ok ?

我開雞蟲要蓋印個post邊個又開非處女都要蓋印呀

中意呀 話我夠溫柔小鳥依人 其實因為佢夠man姐

唔係我喎
但我認我小氣

咁你話要霸道嘛?咩叫霸道啊，𡁻你咪𡁻你囉，洗理你感受，收皮算啦你，舉埋垃圾類比on99

呢個po啲男人完美演繹只可以我話你但你話我就唔得既仆街性格
講中曬港男啲閪野 個個就惱羞成怒
國際上港男只係可以淪落到同大陸雞配種咋
然後比大陸雞呃撚曬啲錢
有幾香呀？

hong kong girls are easy

咁你係咪man既大隻靚仔
唔係既話關你撚事

你呢挺成口歪理一定係賤種廢男
霸道係講緊強勢保護自己個女人個種
你拎打女人黎比簡直侮辱呢種真男人

你既話咪係

好波

一隻二隻死狗公

樓主之前都post都認同
但睇完呢個post
樓主根本係女人版連登仔黎

唔撚關我事咁你開post問乜野
又要問 答完又話關人撚事
傻鳩一個

笑撚到仆街

我細個都幻想女仔們溫柔體貼、善解人意，現實中既港女就.........

你話唔揀我呀嘛
咪問你係咪man大隻靚仔本人囉
唔係本人你有咩資格唔揀我

以其人之道 還治其人之身

你班撚樣 自己開po話鳩啲女就圍威喂 而家俾人講中就起哂鋼
真係掉轉角色掌自己個嘴

你搵個人做工人+保鏢咪得囉

我就係

樓主扮咩女人

我好man 不過唔鍾意女人

冇，樓主死左條心啦

Man同霸道真係好吸引啊 霸道總裁

想問如果用呢到巴打們既回覆 搬返去日和個POST到, 會唔會一巴巴咁摑返落自己班兄弟到

咩叫霸道 我覺得女人唔係想要ed野

講到尾都係樣嘅問題

根本兩邊都係垃圾ff post 但係連登仔就淨係屌呢邊 一向都係男偏幫男女偏幫女 正如你係beautyexchange屌柒男人都會係咁嘅情況

支持男人man
但見到樓主係泡菜撚 又乜Q比妹妹仔睇既偶像劇 就知樓豬對man既定義不值一提 根本只係欲望既奴隸

香港代表最鍾意梁朝偉 成熟 沉穩待發 EQ高 懂禮
一代宗師 東邪西毒 花樣年華

中肯

打女人嗰啲man

兩個POST一齊睇, 有種連登仔不停搬龍門打自己面咁

又係妳樓主

有撚用呀？咪又係比女飛

韓國男人最man
不過女人幸福指數最低
你同條仔講要俾佢打同鬧就得

你Man同霸道嘅意思係剩係鍾意你一個？

終於有人明
道明寺我由細j到大

香港講man既話真係無乜電影或者電視劇有塑造呢類型角色
淨係諗起台劇同韓劇

個件垃圾 講到俾成份糧日本妹就縮沙啦
但我對日本妹本身無意見 但日本妹=/=日系 日系打扮真係老土

愛情上既man同霸道除左專一淨係中意一個女人之外 仲會保護自己既女人唔俾其他人蝦佢除左自己 講出黎都sweet到漏

但唔會大男人到把口好賤講野好衰咩？

岩 講兩句都塞住曬搞到人喊

大男人嘅男人著
普遍野心都比較大
事業上會比較進取
感情上未必甘於一個女人
好有可能有出去玩
你又接唔接受到？

點會 真係口賤就係幼稚啦
大男人其實唔太啱 應該話行為舉止都好有男人味/好man

識得一個係man, presentable
但口賤，自我中心，接受唔到人意見，唔輸得
好幼稚

有野心同上進心但玩女人都唔可以叫真男人
有冇聽過認真守護自己心愛女人同家人既男人最型

你諗真d man=真男人包括埋專一 唔專一既男人根本不值一提

我諗樓主既真男人係會value loyalty同埋family.

True

我都覺香港太少
好多時候要我幫返佢消災擋難
遇到大事時候即刻EQ崩潰
好多港男宜家連曱甴都驚到死
唔知係咪因為細細個習慣咗咩都阿媽幫佢搞掂
連出去叫嘢食揸個主意都婆婆媽媽

溫柔港女我身邊其實都唔少
但man既港男真係幾乎絕跡

靚唔靚仔講真我反而真係唔太著重
啲太大隻太靚樣既我會怕係gay
我只係想要個性格man既港男...

笑死我
根本呢個post同另外溫柔港女個post內容一樣
啲連登仔嘅回應就係死撐同賴返落啲港女身上
啲反應根本就同佢哋自己所恥笑既港女一模一樣

佢會話女人就係小器
男人想小器就死撚開啦

fail 啦
大男人先唔會聽你話
反而要你就佢, 關心佢多

初相識咪會扮曬野扮cool扮大男人
耐左咪聽話
道明寺一開始都扮曬唔理杉菜 之後咪心軟
情趣既野係咪要講得咁白
聽話一定係我話你要去東唔可以去西個種咩